---
layout: post
title:  Pisi Linux 1.2 Xfce Masaüstü Kalıbı Yayınlandı
date:   2015-09-23 12:00:00
tags:   Pisi Linux Xfce Dağıtım
categories: [Pisi Linux]
comments: true
published: true
lang: tr
---

Pisi Linux 1.2 serisinin için mevcut olan Xfce paketleri ile kurulabilen bir kalıp hazırlandı ve yayınlandı. Diğer masaüstüler içinde -örneğin LXQT, GNOME, Openbox için- önümüzdeki günlerde kalıpların yayınlanmasını bekliyoruz.


***Snapshots***

<div class='pull-right alert alert-warning' style="margin: 15px; text-align: center;">
  <img src="{{ site.baseurl }}/images/Pisi-Linux-Xfce_1.png" alt="programs" class="resize" />
  <p><small>Xfce &bull; DeskTop.</small></p>
</div> 
  
<style>
img.resize {
  max-width:100%;
  max-height:100%;
}
</style>
 

{% include dist.html %}
 
